{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052508",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 아름펜션"
    },
    "text": "新築されたペンバックペンションのアルムは南海を眺めながらリラックスできる場所です。 ペンションの内部はきれいなインテリアで飾られており、周辺の風景と調和を成しています。 海の展望客室を保有しており、宿泊客は美しい海を鑑賞することができます。 ただし、注意すべき事項があります。 アルム5号客室はカップルと家族以外の人、特に男女同室での宿泊及び男性3人以上は入室できません。 アルム101号客室もやはりカップルと家族以外の人、特に男女同室での宿泊及び男性4人以上は入室できません。 また、宿泊客以外に知人の招待や訪問客がいる場合は追加費用が発生し、これは当日現地にて決済していただく必要があります。 アルム5号客室の場合、8歳以下のお子様は入室できません。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキュー装備と炭を利用するには2-3人は15,000ウォン、4人は20,000ウォンの追加費用が必要で、申し込みは夕方8時以前に行ってください。 最後に、10時以降は屋外テラスでの高声、放歌、または喧騒な行為(歌、音楽)は禁止され、このすべての費用は当日現地にてお支払いください。 幼児基準は1人当たり15,000ウォンで、乳幼児は12ヶ月以上から追加料金が発生します。 最大人数の超過は不可能であり、当日現地にて決済してください。 インターネットは無料Wi-Fiを利用でき、ペットの入室はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "アルムはどのようなペンションですか？",
            "answer": "アルムは南海を眺めながらリラックスできる場所です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの内部はどのようにデザインされていますか？",
            "answer": "ペンションの内部はきれいなインテリアで飾られており、周辺の風景と調和を成しています。"
        },
        {
            "question": "アルムは海の展望客室を持っていますか？",
            "answer": "はい、アルムは海の展望客室を保有しており、宿泊客は美しい海を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "アルム5号客室の制限事項は何ですか？",
            "answer": "アルム5号客室はカップルと家族以外の人、特に男女同室での宿泊及び男性3人以上は入室できません。"
        },
        {
            "question": "アルム101号客室の制限事項は何ですか？",
            "answer": "アルム101号客室もやはりカップルと家族以外の人、特に男女同室での宿泊及び男性4人以上は入室できません。"
        },
        {
            "question": "知人の招待や訪問客には追加費用がかかりますか？",
            "answer": "はい、知人の招待や訪問客がいる場合は追加費用が発生し、これは当日現地にて決済していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "アルム5号客室ではどの年齢までの子供が入室できますか？",
            "answer": "アルム5号客室の場合、8歳以下のお子様は入室できません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー装備と炭を利用するには追加費用がかかりますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー装備と炭を利用するには2-3人は15,000ウォン、4人は20,000ウォンの追加費用が必要です。申し込みは夕方8時以前に行ってください。"
        },
        {
            "question": "屋外テラスでの行為には制限がありますか？",
            "answer": "はい、10時以降は屋外テラスでの高声、放歌、または喧騒な行為(歌、音楽)は禁止されます。このすべての費用は当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "幼児の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児基準は1人当たり15,000ウォンで、乳幼児は12ヶ月以上から追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "人数の超過は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、最大人数の超過は不可能であり、当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットの入室はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 632
    }
}